新娘潭撞車

琴日去完

真係好鬼邪

Type r 斷成兩截

type r

炒炒下應該剩番唔係好多架

梯丫佬

又係Type R 點解唔揸GTR

斷開一半

水貨又入一批
0首低咪未出牌直牌任驗

我要揸type r

頭搖又尾擺

2016 2018 2020

揸jazz gt3 rs 咪無事囉

白色type r

有無人物理角度分析下點解個位成鳩日都炒車

呢個地方真心邪

等睇車CAM流出....

兩架type r 可以重聚

邪邪地

新娘潭不嬲多非法賽車

渣ga

痴線好猛

試過深夜渣車係果度見過幾個路權撚，以為撞鬼

唔係物理角道
係人嘅問題
你估跟牌會唔會抄成咁

上星期六去完嗰度行山。成日去，有次係新娘潭燒烤場見到溪錢。個心離一離

生物角度分析下d 揸牛肺車飛車mk 個腦好過啦

年年都係白色車，牌子好似仲要一樣

司機不治

白色新娘潭
紅章

出得黎行遇左要還
去得既都心理準備好啦。。。應該。。。。

以前屋企有沙頭角牌果陣成日行呢度去過關
都覺得條路鬼鬼地
真係好邪

好彎

仲邪過惡魔之Z

條路太斜 個灣又急 咪飛出去

大把原居民祖先山墳係果頭 有幾奇

冇收油

手足

夜晚去果度陰風陣陣

住烏蛟騰果d村民唔知驚唔驚

渣type r 唔衝到盡點試到車
佢終於試到極限

巴打好大膽我仲要見到扮見唔到，費事嚇親屋企人。嗰度真係好邪

EB1004

高手在人間 不過今次失左手

有冇嗰頭的村民講解下

開太快dup brake dup唔切囉
落斜剎車距離更長

單車撚夜晚踩果度真係想死

天氣凍加上落雨
如果計今日果單
利申:鳩估

又係TYPE R

啱啱聽緊潘紹聰 好似以前係紅色車撞

呢個地方邪到...

係 以前每次過年就有紅色車撞

物理學角度我就唔知，物理學家角度我就識一個：

咁脆

Btw rip

SMD 多車嗰陣都已經踩到成百咁飛，夜晚冇車肯挨住二百，咁快炒唔死就奇

響喉撚-1

女人著紅衫跳舞
司機就渣紅車撞樹
同邊架車有仇呢唔知

積木車黎？
斷到咁撚樣

唔係有相機咩，仲揸禁快

成日去新娘潭，個腦會諗起呢首歌
她的眼光，她的眼光，好似好似星星發光。。。

部車都幾原裝 地又濕 唔似出黎飛喎

第一代好輕

如果真係

假車牌

香港大把人唔理
見過有人東隧行200

又少一架EK9

係因為新娘潭既新娘搵緊新郎哥呀

邪邪邪邪你個閪咩，成班民智未開，有飛車咪有炒車囉，有炒車咪死人囉，邪邪邪邪你老母

你估你架車係歌song 果架咩

日光日白去燒烤場都覺得陰陰地

大家諗多晒

yes, more the same plz

又唔見vw, bmw, 四環係果度飛會炒死人

所以歐洲車電腦同鋼水真係可以補命

20前款既TYPE-R?

都岩，石澳道果邊都係成日炒死人

梯丫佬有邊架唔響架

乜撚野斷呀 摺撚埋好似踩汽水罐咁呀

失手在陰間

其實新娘潭係後面瀑布好似新娘咁
但當然果度邪都真係一件事既
其實明明唔算難渣 但死過咁多次

架車斷得開之前可能都撞過

快相機前會有提示見相機先收慢都仲得，
過咗再繼續飛

RIP

死卜街早死早著， 唔好累人累物

今日落毛毛雨易出事

果到車速50就緊係唔難楂
呢家炒到解體 你估佢車速幾快

揸得honda遲早都係車上亡

其實見到唔使驚，唔好踩到同唔好鬧佢哋應該冇乜事

果到好撚猛 , 冇得用物理角度分析

你個鳩用得好精境😂😂

女人揸車

其實type r係咪好快

又少部ek9

我上個月踩過兩晚11點
最驚唔係鬼
係d車會hi到你

女乜撚嘢人呀傻閪

今次單嘢同七年前紅色掃把佬事發地點距離唔夠十米,
我仲記得嗰棵樹爛溶溶係我出柯打斬嘅,
恐怕當年死者至今仍未安息

lm

呢個係手足嚟
係揸黃的既黃師父

你個名

你肯定果度有村民？

來來去去咪又係靈界洞穴呀積屍氣呀嗰啲囉

咁樣斷開
積木車？

好過男人成日炒車囉

其實呢個地方係用嚟做咩
好多住大埔既幾十年既都唔知有冇入過去一次

你做檢控定出去揸雷射槍嗰個

新娘潭好邪

攞黎清咁啲響喉撚

笑撚死 唔知嘅仲以為你講緊真理之門

係, d鬼成日幫手地板油

真

Rip

mk車係度飛車點唔死

都叫做冇遺憾

因為有硬幣導致磁通量改變

邪邪邪邪你老母咩，鹿頸不嬲擺明飛車，新聞炒親都係飛得下或會攞嚟飛嘅車
係邪就咩車都會中啦，又唔見有Corolla 七人車炒車死，邪邪邪！

好邪

鹿頸賽道

笑到我

點解咁講？

搵新郎姐
無事既

幾時搵華倫夫婦黎新娘潭

撞到咁九成飛車架啦
唔好害死人就得

好爸爸

話埋俾你聽，同一間保險公司保添呀

係牛屎飛唔揸個d車姐

唔駛咁認真, 總有班撚樣乜野都手足手足

prius 特別版type R咪一樣飛落山

Type r跑車唔係間間都保,Zurich?

隻鬼新娘想搵d好爸爸好兒子

飛車撚撞車記撞車啦
邪你老母咩

少部ek9

摺埋吸走撞擊力姐

講緊同月同色同一棵樹嗰2部露荀

至於邊間就

唔關事啦 呢條路專係飛車用 多人出事正常

關咩事啊
撞得既9成9都係19本田爛仔車

開50km/hr樓下可以點邪

咁咪好囉，少啲馬路炸彈

CC台要嗌左手足先
cc台規則黎 你冇聽過架咩
唔講會比版主block 呢到d人好惡架

你唔搞人人地都唔會搞你啦
人地先係原居民嚟

中學7月夜晚踩單車去過
好多飛車
之後先識驚

去到年尾一定好多交通意外 唔知點解

新娘出界

炒親都飛仔車 我諗大家都知咩事啦

梯R跑車
呢架十都唔係間間保，堆真跑車邊度出保？

要交人俾下面

好Sad

新娘瀑布成日都有溪錢 唔知啲人玩嘢定咩

Type R響喉撚又少一個
唔洗嘈住大家瞓教

記得2,3年前有條女重機車手好似又係撞樹
定係第2度

只要係黃，做馬路炸彈都無問題

清心水清

Fb 有人話係嗰頭會聞到屍臭

揸EK就以為自己係館智幸咩
下世再考過牌啦

如果正常車速會唔會炒成咁

唔洗揸GTR佢都死左

又係type r

烏蛟騰好撚邪架 果陣p牌同個fd夜媽媽游車河入去烏蛟騰條路見到山邊有架死車 封哂塵果種 入到盡頭carpark回程出返去既時候 當我迎面視線範圍見返架死車既時候，無啦啦對住我響防盜同著埋死火燈 嚇撚到即刻踩油走

呢個真

揸GTR你死左啦

夜晚一定唔行...行高速好過...

好似早幾年先撞過白色type r

新娘潭定新娘潭路

因為你已經唔記得上半年發生嘅野

應該係就到大尾篤炒
離新娘潭勁遠

落雨，水氣重，路面上嘅又油浮起

exactly，同埋個關閂得早
以前八點就冇
親戚有呢個位嘅牌都係行呢條經南涌出入
成條路去到大尾督先叫安全d
後面一係急彎一係單線路仔，手車唔夠穩乜都死

又多隻鬼

高質

起啲急灣前100米 50米整啲博 等人唔可以加速 唔知有冇用

咪臭係
明顯係交通黑點+多飛車容易炒車先會特別多單
呢啲根本有得解釋
成班係咁講好邪好邪做乜鳩

每個彎位都棟個BANNER 印住以前炒車分屍果D 圖面

生物角度分析

無用
D司機只會笑死者手車廢

加減速壆好似有得諗 日本榛名山好似都有加減速壆廢事啲人飛車

唉 佢地要死唔通唔俾...

咁撚癲

屌你老母

整靚啲條路，由其係啲灣位好過啦

我成日1-2點深夜自己入去 係幾恐怖 但轉哂白燈 感覺還好d btw 新娘潭師兄真心要一眼關七 因為我信係會亡魂 搵 替身

似搵替身

話時話有冇師兄係涼亭位巴士站隔離有人掉左好多衫褲落去樹林水溪 有冇師兄有留意呢到？

有人住架

飛得呢到個個都揸到百尻幾 一炒死九成

根本嗰度係MK鏈車場
啲MK又鍾意揸嗰款

手車唔掂咪碌落山慘死囉

就係咁簡單
最好喺呢啲荒山野嶺瓜多幾件，少咁幾件公路炸彈

邪還邪，但上次深夜係新浪潭經過見到有人車中泊食緊杯面

揸GTR我駛炒？！
因為揸type r先炒 炒咗先上新聞

咪係
千祈唔好搞乜嘢減速措施
呢啲荒山野嶺最好就係俾班MK響喉撚炒車死多幾件
佢哋喺嗰度死，好過喺市區炒車累死其他人

嗰道仲有營地添

講真唔係話邪唔邪 你估班mk仔岀嚟嚇尻你咩 都趕住去投胎啦

邪邪邪邪邪邪邪邪

Allied world?有fd架林寶搵佢出,5萬蚊保費

邪乜鬼
我農曆七月揸完，咪又係到同你講嘢
車從來都唔危險，最危險係司機嘅態度

新娘潭京一

咪就係

龍翔道屯公都成日有意外啦

又話邪啊

擺明老爺車機件壞或者渣得快啦

自己手車屎 就話邪
呢d垃圾 抵撚死啦
又要飛 又唔諗下自己手車屎

同埋d 響喉炒撚死哂就岩架啦

唔係點會98年車賣廿幾萬

賣咁貴值咩

唔值
不過總有人買

迷信係支那特色

民智

屯公先最邪

貴係因為絶左版

手車掂有撚用咩
架車頂得順先得㗎

響喉撚真係人類公敵

嗰度都有班朋友仔

平時都唔點出聲嘅

嘈親佢哋出嚟整蠱你地囉

點呀
即係揸架Tesla就冇事呀

超速就超速，做咩要賴落鬼度，正正經經揸我就唔信會出事
利申：未揸過入去

你自己弱智都唔洗周圍同人講

下次揸慢啲咪無事囉車手

又係d"車手"
睇怕都係自己攞黎

邊到唔夠十米
同埋之前炒果兩架都係lancer evo 黎

下世揸慢啲咪無事囉車手

猛乜鬼丫
唔撚飛車會撞到咁咩
乜春都賴啲鬼

試埋自己人生既極限

第一眼以為地下個攤係血

開咗google map睇，新娘潭先得一點
條路咁長，但炒親車都入新娘數

過山車式高低位死角，最高位要轉急彎

撞車撞到, 斷開兩件.九成飛車.
同埋架車改裝過.

Type-R保費就快可以同Tesla齊名

猛咩鬼 巴士又唔見炒

岩呀 班
飛車撚不願面對
繼續賴啲鬼賴條路邪囉
快撚啲炒車死唔好害人害物呀啲飛車撚

慢慢40至50碌落去咪冇事囉

成班「車手」飛車 抵啦

成班響喉撚半夜三更係荒山野嶺慢慢碌
個畫面都幾趣緻

飛過就明 個到唔同大山 速度可以好快
所以一出事好危險

師兄咪同啲民智未開既生蕃嘈啦，哂gas

會嚴重啲啫成架車爆炸囉

又撞

又死多件

我諗d車最驚就係你

好撚邪門

又多個單車

上一個post最多人like條柒頭 係度話咩ban9邪邪邪邪邪：

「邪邪邪邪你個閪咩，成班民智未開，有飛車咪有炒車囉，有炒車咪死人囉，邪邪邪邪你老母」

我依家屌你老母 坊間9成都係愚昧大眾去like你符和你 剩底一成先係智者有深度智慧分析：完撚全無撚腦 係人都知飛車咪有炒車囉，有炒車咪死人囉 但你犯左邏輯謬誤：重點係條飛車路咁撚長 點撚解會次撚次都新娘潭出事？咪係邪囉屌你老母

心諗點解覆返我
原來今晚又多個亡魂

連單車都出事